健康唔代表會靚 有d人健康果時仲樣衰左。。。。。。。

agree？

up乜9